[國際戰線] 韓國手足支持香港人，去follow ig

韓國手足特登嚟支持香港人，有去一月一遊行嘅都應該見到佢地

原來佢地仲有喺韓國當地幫我哋宣傳五大訴求

人哋三唔識七都幫我哋連登仔同我去follow同多謝韓國手足啦

p牌辣殺推唔郁，求幫推

t

推

推呀希望可以過千

Followed

推呀

臨訓再推推